有冇彈開鋼琴既巴絲入一入嚟

想考atcl但揀唔到一首20th century既歌
想問下大家有冇推介

覺得Rachmaninoff - Liebeslied幾好聽，仲有Balakirve/Glinda - The lark既開頭唔錯 但成首都好show off 未必彈得好

Copland -The cat and the mouse 同埋Jenkins - Boogie woogie llanogie兩首都好高難度......

我知連登仔個個都識彈la campanella
一定可以比啲建議我既求解答 感謝！！

考得演奏級怕首歌難不如唔好考

揀首自己鍾意 夾個programme 嘅歌就得啦

想睇下有冇穩陣啲既歌
因為自己彈20th century係最差

有冇老師教？

搵咗老師但未開始上堂，想彈熟啲歌先
個programme宜家~28mins, baroque, classical, romantic period各一首

揾個同你差唔多style嘅作曲家嘅歌啦。
個陣我揀Ravel嘅Sonatine.